上水金黃拉麵店，經過大大力罰唔該

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

前日食完

日本人開的
超黃

老婆日本人 老公香港人

真

有睇過新聞，老闆娘係日本人

未69前已經同水貨蝗開火

黃咗好幾年

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

有冇得拎走

北區人的驕傲

得你，你準備提早閂門都得，一定食到你冇晒食材

麵家山下應該好出名架喎
指往績

可以睇吓佢之前故事
雖然味道一般，但係良心良知爆棚

北區唯一一間最知名黃舖

黃咗N 年, 同比人攪咗好耐

全港最黃 全北區都知嫁啦

山下！黃金認證！
經歷過雨革、光復都一定知道！

但係！因為太出名，
山下好易被滋擾，大家除咗幫襯之外，
重要留意佢有冇俾人搞，一定要好好保護山下！

好 收到

之前一直比人迫害

應該有 我見foodpanda 有得外送

屌你呢啲post開返飲食台啦